ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （28）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問有冇講過余香凝 (鯨魚) 係點死？
- 第十二集最尾阿榮有講過係畀車撞死。 Gif圖 by 一兩袖清風一 巴打

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

芷明識d人全部都薄命

靚女又有良心
rip

最尾係咪全部角色一齊加入fwd 賣保險

佢剋

林楚涵係咩事

又係你

被欺凌致死嘅台灣youtuber

唉
RIP

蛋捲唔係呢個咩

所以係現實版楚楚？

蛋捲
於第八集出場
在電競遊戲中認識林世榮，兩人於第十五集首次見面
同為本劇之電競遊戲顧問

LM

點欺0
網民

或者做9芷明

蛋捲真名係黃菈拉

如果係Roger 死左
即係預告果度 係榮同芷明對調左
到芷明想自暴自棄

一姐係要忍到Roger死左先可以同芷明講？然後傷心到喊哂 唔止傷心上司ex死 而係要忍住唔可以講比芷明知仲要比佢誤會幾日 先最傷心
今次佢最傷心既時間係搵全尼
上呀全尼

唔係一開始就睇 不過由第一次睇到而家都覺得 剪接好亂 唔知佢幾時講而家 幾時講過去
無啦啦又發展新劇情 講講下呢條故事線 又講下隔離個條線 一集講兩條線就算 一集講三 四條線真係睇到成頭問號

應該係同學
話佢淫娃蕩婦嗰啲囉

頭先隻歌

陰公芷明

其實點解

冇錯

孝蟹死咁阿榮唔會死了

根本唔係蛋捲
無端端話人係蛋捲
大佬唔好9up啦，一google都知唔係啦

Roger係自己跳落去㗎
畀彭百川掟落街嗰個係鬼成

咪係囉

鋪咗咁耐竟然係roger死
希望牙科把握機會搞掂芷明
等牙ling阿榮可以一齊

由星期一個集開始就成個劇風轉哂

得返兩集點樣扭到橋 真心好爛尾feel

姐係楚楚原本真係黎拍暖男爸爸....或者已經拍左部份....但係因為自殺所以最後無剪到出街 ??

究竟要幾冇睇過呢套戲先會覺得佢係蛋捲

阿榮會一野過收養小清同小英
暴龍或成為最大贏家

得番兩集唔知會點埋尾

冇架喇，爛尾同廣告係viu標誌

睇完最近幾隻

點解你覺得阿科識做呢啲嘢

太睇得起佢

艾殊利

呢套其實真係好睇希望唔好爛尾

話時話 邊個係roger個女

如果小清老豆老母冇事返嚟嘅話咁就變咗乘龍快婿

蛋捲本名黃菈拉，是台灣人氣電玩直播主持，今年四月她推出了首本寫真集《蛋捲的交換日記》 ，大晒比堅尼、吊帶背心和各種Cosplay造型，挑戰全男友視角的甜美性感風格。

牙ling 同 阿榮一齊
暴龍哥有義妹

如果真係嘅話，咁應該都幾影響呀E條線

Subscribe 咗ashi

睇尋晚玩大富翁個幕 都話roger似知自己就死

可能就係咁搞到我地有時睇得8分鐘

所以仇女撚正仆街

我估本身係搵佢做蛋捲個角色
但後尾死左 搵左蛋捲後補頂上

Perfect

似係

唔多唔小實有同劇組有D關係 先會咁TAG

官方ig同fb應該會講
等佢哋post

應該未必會出po？

雖然唔知點解劇組要特別提及佢
但係都好想留句rip
楚楚 在天上要過得好好的

阿Ling 番外篇

紅頭唱歌幾好聽

小清今次唔係放棄年青人
係俾人放棄

拉你個老母呀

阿Ling呢個look人靚心地又好

正撚到
條腿

鬧2合就拉人咩仲成世界既?!

睇蛋捲fb係5月廿幾號嚟香港拍
楚楚6月中離世
唔關蛋捲呢個角色事

呢個look正到痴線

屌你 唔係9up中食藥od同roger有cancer搵bianca買保險咁on9呀

化夢 聽下

我覺得就係今集自殺死既楚楚, 為左RESPECT 先CUT 晒佢啲演出，但係係尾到先出番句IN MEMORY OF 多謝佢

心地好人又靚

我都認同
好似小明個角色咁

開頭係腎仔今生不回家？

佢個師奶look都成日露波邊，淫到

個gap出現過

今集好多位都意味深長

呢個位好似係Lantau 同Bianca 醫院出黎個公園？

roger 姦左一姐?

viu 有咩劇唔爛尾

應該本身係有合作?本身識?
甚至可能佢本身有份拍暖男爸爸(有個post話黎香港拍野)
睇返ig又係好支持我地 希望佢可以係天上開開心心
RIP

你一定冇俾Netflix 套Sense8 訓練過

攝影師有講過handheld係回憶，落腳架就現在

故事線太多都同意嘅，剩低兩集唔知夠唔夠解晒啲線，例如蛋捲返唔返到台灣，呀e同屋企人關係

有新版本 啱啱出

想問Bianca同Roger點解會一齊出現既？
嗰集無睇到

已回不去

作曲: 章尾而
填詞: 章尾而/黃綺琳
編曲: 許創基/何山/孔奕佳
監製: 許創基/何山
主唱: 章尾而

美心太子女一吠就勊死老豆 美心創辦人伍沾德逝世

寓言劇

伍小清冇老豆

係呀，白田街、偉智街同石硤尾工廠大廈之間嗰個公園

狂賀

ViuTV對呢套劇都幾寬鬆下

如果有追interview就知handheld同落腳架嘅分別 但好似我呢d當普通劇咁追的話係唔會知呢d分別 今晚會留意下
明白呢d係拍攝手法 不過如果過去同而家有多d分別會容易睇d （當然唔係過去全黑白或加幕3 years ago個d）

我覺得用黑白畫面都足夠，handhold睇到頭暈好辛苦，反而唔鍾意
鄭中基服飾分別好大都分到，其他人就難啲，好似《lost》咁用音效去分都OK

如果你入post有睇吓樓主第一二個post

我諗你唔會問出點樣分以前同而家呢個問題

唔睇post就開始睇劇一定係我錯 得

你都幾撚癲

如果你由一開始第一集睇點會分唔到過去同現在

樓主已經好有心

擺第一二個comment你都話冇時間睇

而家叫你追晒成個post咩

唔用腦睇劇咪分唔到囉
教撚埋你點睇 你重要喺到柒

返去睇TVB miss咗幾集都知發生咩事

岩岩睇返尋晚果集 有連儂牆隱喻

真 建議返去睇愛回家

大家記得八點半上 Facebook 參加 萬千嬲嬲賀台慶

我今日要上堂 大家加油

can 補做

sure 唔會錯過任何機會

今日《暖男爸爸》監製戚家基回覆《明報》，他說：「林楚涵係我在台灣教電影班嘅學生，本來安排佢4月來港參加《暖男爸爸》做實習同埋客串演出，後來因為疫情所以冇嚟，然後我哋拍戲到6月中，我突然收到台灣朋友嘅消息，佢自殺過咗身。楚楚不嬲有抑鬱症要食藥，我寫阿榮嘅病，佢都有提供好多資料，我覺得呢個戲裏面要表示有過佢嘅參與，所以在第18集裏面紀念她。」

強尼都幾靚仔

就算唔認識佢，睇完篇報道突然間有啲sad⋯⋯

睇嚟我都有少少抑鬱

睇完唔明點解蝦條無啦啦同E saygoodbye

香港人有邊個冇

睇到佢ig曾經po過一張藥櫃嘅相

最正路嘅解釋，我自己會諗「能成為密友大概總帶著愛」

因為要成全牙E同埋收數兵
蝦條

蝦條中意阿E
而家見到阿E有個算係咁既男朋友, 又好明顯係直女就自願離場

咁寫有啲odd
開頭仲以為蝦條想自殺交代後事咁

早排睇有個節目，訪問個監製，幾好睇

結局篇（尾二）倒數9分鐘

今晚到邊個同阿榮追思

Suzuki

好緊張

等睇

使唔使咁快喊呀

鯨魚

歸位

咪係 垃圾

埋位

我bb

老豆囉 心口痛 胃又痛

頂唔緊啦

煲燶B 我嚟啦！

開波

得返2日有juju 睇

冇歌

又冇主題曲

煲燶B你嘅 暴龍b我嘅

今日冇喪禮嘅

雪芳說謊 屌你老母生白帶

冇歌⋯⋯
Roger真係死咗

終於追晒可以跟LIVE睇

籮Jer 籮Jer

Roger真係要死了

孝哥有病

你邊位呀

roger真係死

點解成日屌我老母

而家咪係囉

攞jer攞jer

暴龍b老婆

真係死左？

真係講大話講到死

外母都屌

佢畀白卡佬搞到有妄想症

roger講唔講大話都死
坦白講芷明實唔信
講大話嘅話

收番

我最愛就係你
成撚日聽

咩病？

難怪roger殘咁多

咁蘿ger係咪Bienca嘅client?

其實佢都始終如一 到死都係呃緊芷明

佢邊位啊

收番無限loop

拍到好似比人綁架咁

孝蟹

性病？

再見啦芷明

ted 或成最大輸家

可能都係大話黎詐死呃保險呃哂全場

你地兩公婆黎

Roger

果然係白卡佬

套劇為左賣保險到底要整死幾多角色

今集咩事

仆街，真心sad

腦瘤

真係人壽受益人

珍

拍戲片頭咁

我同暴龍b先係

roger有冇買保險呀

有

張可頤D戲真係好勁

傾保險要撟晒手？

芷明發達啦今鋪

John 唔到即討

仆街係咪呃保險

真係死

點解Bianca會咁sad

yes

偉大的保險傳承

佢咪就係你心目中嘅「暴龍b」囉

籮Jer

到底有無食到

去荷蘭安樂死

安樂死

荷蘭 安落死

偽毒

一姐咁感性做乜？係咪有路？

Roger雖然你成日講大話，但係依家咁又.....

有一腿

直入式廣告

梗係屌一姐屌到馬上風死啦

唉 我都想安樂死

安樂死保險賠㗎咩

要人扶住行

佢只係白卡佬

話時話安樂死有得賠人壽架咩

死左

其實呢個都係大話黎嫁

全尼唔洗驚有情敵啦

扑過有感情

俾你情願自己一個人死
定同愛既人一齊行埋最後一段路？

芷明實好難受，之前仲懷疑佢

冇橋 角度問題
我本身都睇錯 以為係

你食屎啦屌你老母

佢準備又屌你

俾roger屌過

hailey啲戲都唔錯

沉尼唔使擔心

一姐下面扯旗？！

Terminal illness 應該包

一姐

真係屌咗你樓上

咁點解之前要借10萬

你個名

芷明：屌 古古惑惑

巴打個名

you竟然是個boy?

屌你老母呀

我都想知

我唔搶你啲糧食

都估到

抵輸啦成家人都癲癲地

有得免費裝平安鐘

藉口有得再搵芷明？

安樂死都有錢賠？

我臨死前嘅願望就係想扑你一晚

自殺都有 安樂死點會冇

富衛有

搶你老母個西

咁惡做咩姐

呢件二世祖去死啦

植入式廣告

一定年期後可以
自殺都有得賠
好似係

搶你老豆條鳩啦

仆街啲講 咁樣芷明就會一世記住佢 高招

最尾全部角色一齊加入fwd 賣保險

籮Jer 360度大轉變

遲左 roger係病死？

唔關屋企人事
你覺得芷明仲有膽去愛咩

死而無憾

多謝你幫佢完成馬上風嘅心願

咁我即刻去買份人壽跟著飛荷蘭啦

阿榮收唔到風

你老母全家生癌死

好偉大

由琴晚講到宜家有冇第二句

有腦腫瘤，然後去咗荷蘭安樂死

要供夠一定年期喎

等陣去廣告會有解說架喇

應該要等一年

最尾全部死晒 fwd 賠保險金賠到手軟 ya

有

屌你老母

其實佢出軌都可以記佢一世㗎啦

唔緊要啦芷明 仲有我同你玩大富翁

Call Bianca 買，話唔定幫你完成心願

180吓

芷明喊個樣幾靚
好想攬埋一份

你食佢老母個西?

芷明

點解一姐 咁撚sad?

係呀

雖然佢衰格 但係都有啲sad

仲有我

你地兩個放完閃未

經歷阿榮經歷過既野

一個死老婆 一個死老公

岩先啲煲係咪全部都係le creuset

會唔會係阿榮拉番佢出黎

死前都呃人芷明
360度冇變 佢冇講錯

芷明 fing枕頭嗰下好型

38

又38分

又38

38完

360度即係無變過。

鬼同佢放閃

朋友過身點都會sad掛

芷明
好似見到以前嘅阿榮

今次由呀榮安慰返佢？？

芷明是你的 煲燶B畀返我

viutv po 有一樣嘢係cctvb po冇
就係唔知點解成日有人喺度打情罵俏

無變過

屌你咩38

我知好sad 但洗唔洗喊足成10分鐘

陣B都是賓妹英的

想比佢掉

班長唔係唔死得嘛

agger好撚有力

咪得佢兩個

啊玲交比我就得
芷明唔該哂暴龍哥

一直要暪住芷明 依家到佢真係走左

今次係呀榮去阻止芷明自殺？

你講邊個先

陣圈真亂

細細盒

嗰陣氣場

Bianca 同 Roger 咁熟㗎咩??

老老77，套野d節奏鋪排食撚左屎咁

你同白卡佬

我寧願死嗰班串柒柒同條支那人都好過死班長

知roger仲咁愛芷明又會揀安樂死但又唔講得比芷明知
眼白白睇住成件事發生 點都唔好受

芷明交比大家 我要暴龍b就得

我覺得情感build 得唔錯
中間快閃以前嘅片段

快啲舉報佢兩個啦

食屎我只屬於暴龍b

茄汁焗豆雜菜粒

得返聽晚有得聽

Bianca 為客人完成心願

360

交俾我交俾我

2樣嘢嚟
而家芷明係帶住內疚 點解唔信佢啊點解唔對佢好啲啊
又覺得感動roger留返啲嘢俾佢

先搵一姐買多份保險比暴龍哥 然後一齊自殺

最後一姐同全尼結婚 養大暴龍哥

安樂死都有得賠保險?

呢度啲viutv打手起曬朵啦

上wiki
黑警個名叫常勇武

係好有feel, 回憶來

下星期男排繼續聽

其實安樂死都係大話黎
咁就可以呃左fwd 既保險金

未離婚之前已經同佢買保險

fwd

夏雨個樣好似藍絲

集數短
但有啲地方拖得慢
Roger/鯨魚死前又無大量集數鋪排
好難有共鳴
無計得廿集

一句講晒鄭中基算唔算黃？
算
唔算

吳勇毅有無得諗

尋日全民造星

個撚個都死老豆咁

呃正評

我屌你老母

雖然係前夫，就算離左婚
你睇到佢地嘅個關係都仲可以約番出黎食飯、玩大富翁、傾計，
Roger係芷明心目中佔有一定地位
仲要睇埋呢條片，
試問點唔Sad。

諗起低俗喜劇
聯通保險有限公司定期將一筆錢透過海外聯岸戶口直接轉贈畀阿爾蓋達

鯨魚係咪死啦？

石姑娘邊個嚟

男排點夾茄汁焗豆雜菜粒 好難想像

鯨

Roger個女：死仆街乜撚野都唔留俾我

死咗好耐

一姐喎

偉大心願

一齊行啦。

又唔理老婆

一姐唔係芷明

巧巧聽

喂波哥食藥嗰個啊～

打筆劃 禁咁多下

我都未屌你屌乜

彈得好好

會唔會係鯨魚死前同呀榮最後一次對話

係咪就死

李焯寧

冇心裝載林世榮

真係仆街嚟嘅 唔理人

望佢一眼啦臭男人

似係呢度撞車死

屌，攞定紙巾

就係呢一下出去
返唔到黎

彈完先答

最後的蛋糕

應該係就嚟死嗰時間線

我走啦

我都覺

鯨落

我屌左你老母啦

發覺套劇冇個角色有美滿家庭
死老婆 離婚死前夫 家暴 離家出走 sp沉船 老豆老母離婚
男朋友偷食(?) 死女再同老公離婚 連以為全劇最把炮既伍小清一家都奶埋野

就係暴龍哥用筷子食嗰個蛋糕

就係最後一次見到佢？

以後都唔返

似係比蛋糕sharon食

點解唔留住佢嘅

又逼人喊

應該係送完蛋糕之後

車禍

Molamola

就係呢個蛋糕

佢死啦仆街

上次石姑娘話鯨魚最後一次去係帶埋蜂蜜蛋糕去，即係今次⋯⋯

鯨魚生日歌

我屌仲要慢鏡走

之前咪講左點死

望都唔望下人

你係我老豆？

林兆波個契家婆

仆街，生日前死

生日歌

仲話生日

我都係咁話

原來作緊比鯨魚

似

舖左咁耐 原來係為寫歌比佢?

立 flag

最後一面都無望

屌你生日歌

真係死了

生日就係死忌

撞車

自護fans

我係暴龍哥sp

永遠聽唔倒嘅生日歌

鯨落擺設

導演 出嚟呀

生日前一日死

姐係之前暴龍哥係雪櫃個蛋糕真係鯨魚整

我老公

你老味

真係砌咗隻沙煞比出嚟

楊協成有膠袋架咩

我個B

你媽死了

我個Juju

林先生 我進來了

噢 駁返條時間線了

楚楚

唔怪得頭先唔睬老婆

條線鋪咁耐

搞錯咗 係我個JuJu

呢個戚家基有講過

全部細路都單親

好撚sad啊屌⋯⋯

唔係楚楚黎呀

原來芷明打機係咁黎 又對返一開頭了

幫佢打

唉，老豆囉又食杯麵

原來打機咁撚勁

榮哥榮哥

蛋捲嚟

咁都得，張可頣代玩

現實中其實真係好多單親家庭

芷明國語有啲q

我們下次再見囉～

個R6 AC 90LV

原來芷明係呢度學打rainbow 6

仲有一開波芷明同台妹打機

Mute mvp

係好Q

打飛機

佢已經挨夜喇喎，仲食得咁求其

打左好耐喇

打咗好耐吓

原來同蛋捲一早識

Carry埋

你打完左我個驚wo

笑撚咗

打完咗我個game

打機都識靚女

笑死

打完就冇得再打

佢一瞓醒係問隻game

芷明 carry carry

左面acc 係rich72121?

Sorry!

一姐算係過程見證人，
畢竟都算係識
見到Roger咁
又要隱瞞住芷明，

Sad又唔出奇

個限時任務

打完無得再打

台妹

你打完我無得再打嫁啦喎

榮：我屌你老母臭雞B

打完就冇得再打

點解我冇⋯⋯

好多野冇得黎多次

有冇人cap左頭先啲username

暴龍b

榮：dllm 老婆又死咗 機又冇得打

佢個樣好震驚

帶咗老豆老母出街食飯

暴龍哥: 你屌你老母臭雞B

部隊鍋

電飯煲煮麵

好想食部隊鍋

我同張可頤講收嗲
再唔收 強姦你

用電飯煲個煲煮麵

粟米粒

攞個電飯煲膽直接煮

客家

又食到暗黑進化

又細細盒

啲麵過曬龍啦

珍惜眼前人

細細盒 細細盒

地捫

仆街佢拎個電飯煲煮公仔麵？

電飯煲個內膽可以咁樣燒嘅咩

粟米一丁

勁尷尬
玩過R6嘅就會知

地捫廣告 世界級出場

做任務吖嘛

粟粒六粒麵

細細盒 粟米粒

真係有細細粒

碗面狗都唔屌

bb講嘢好q

嗰盒粟米好似係舊包裝嚟

邊個洗晒堆碗

地捫出品粟米粒～

呢個位靚tag 不過如果係洋蔥湯就完美

Juju: Action

芷明個妹嗰家

茄汁焗豆雜菜粒

用口開

魚肉腸

我用較剪開架

暴龍b含腸

間接接吻

林世榮

暴龍b我餵你食啦

南瓜甘筍湯正啲

搵口咬

煲燶b食腸仔好得意

到阿榮去救芷明

唔捨得暴龍b呀
可唔可以唔好完

yo仔同佢老公都冇事 係悶左D姐

我都係

我屋企都係咁煮

芷明有潔癖㗎

明明係辛拉麵來煮岀來變左一J

幾時有得直接接吻

我扭中間

佢兜麵⋯⋯真心睇完就算
接受唔到

我扭開中間

我成條隊 唔開

今日個黑白轉得咁快

屋企又焗爐又微波爐

洋蔥=流眼淚

係咪到牙榮救番止明

佢個妹都冇老公㗎

嗰日食飯係佢阿爸阿媽細佬妹

同埋個姪仔

咪啱囉，呢段回憶嘛

上rainbow6搵佢啦

勁方便

Discord

我都想同芷明 直接接吻

+1 扭到佢自己爆

discord

Discord
嗰聲

封鎖咗

rich72127

咁準嘅國語

中午晚餐好配合

畀人block 7咗

Rich72127

打機溝通

用真名打rainbow

721

我都係
未試過成功咬開過

台灣人

阿榮呢個setup打fps應該輸到仆街

我想問係邊幕 我唔記得咗

個2盒RG 沙刹比

咁撚勁

呢招掂wo

R6會唔會
佢都無賣廣告

燒壞個底架喎

佢都係作歌比鯨魚啫

佢好似台灣出世

芷明第1次去阿榮屋企果陣?

咬一邊 然後縫口位一嘢拉開

防守方變進攻方再變返防守

蛋卷係咪仲喺網吧

rainbow 6俾咗幾錢廣告費

芷明第一次見阿榮果場

係囉唔會燶嘅咩

走左幾耐，個蛋糕

係榮華

仲要台灣出道

撚頭買飯上去果集

係喎

當初牙榮都係咁打機

鄭中基係台灣紅左先架

連登好多細蚊仔

係個邊發展過一段時間架

當初芷明幫佢，而家佢幫返芷明

好心痛

到芷明匿喺個game度

角色調轉

張可頤做得好好

收皮啦

roger個女點算 老豆d遺產唔俾佢

飛機醉酒搞事都關台灣事

好戲過係tvb 十萬倍

屌 同佢講返呢句

好似第一次見佢戴眼鏡

點解講野無綠色

遺產比個女
保險比芷明

首尾呼應得幾正

用返一樣既對白 不過今次調轉角色

交戲

我吊起你老母黎屌

講番同一樣嘅野

out 垃圾把聲係咪阿澤

今日有無譚仔阿姐

屎塔肥

呢段互相扶持既關係真係寫得好好

佢話慳得就慳喎

芷明......

我係用舊式個種唔會掛
咁煮火都唔洗睇

似係朽屍個老豆

十萬噸情緣

呢節正到

扶呀ling 啦

你打飛機啦

幾耐未睇過咁有深度既港劇

人生有個咁嘅伙伴真係無憾

佢叫你班FF撚慳d喎

同張可頤一樣路線
一樣咁正

唉，老豆又食杯麵啦

慳得就慳喎
呢句個tone 好金寶綠水

哎 老豆又食杯麵喇

應該真係收錢
編劇好似完全唔熟R6
定係只係因為蛋捲呢個角色先揀r6

每日開返個盤

舊式果隻 個底夠熱就會跳制 唔驚

扶咗啦

你食屎仆街死啦

Ling鬧走左個衰男人喇

會掛念就承認太掛念

tvb 既垃圾劇本邊有得發揮

我都想陪煲燶b食杯麵

過左發育時期 陣女人味又開始標出黎

我唔理你打成點
你打得曬成場我即刻走

TVB果陣已經好好戲啦
四娘 安茜 鍾茵怡

係呀
心痛埋一份

會掛念

佢已經挨夜㗎喇喎，仲食得咁求其?

Woo woo woo 愛似遠洋過海

扶住對波先我幫幫手

妄想症又發作

九五之尊

唯一一套有

之前做咩block左rich72127

又有細細盒聽

你行開

唔係芷明咩？
佢仲問榮 你見唔見到你個仔坐左係地下食蛋糕

我想做個麵

唔該巴打

仲有寶珠姐

你地全部行開

有冇人搵下LawChiMingHK

真係好洗腦

早午晚餐好配合~

江華

跌落地個下反應好自然

怪胎好睇啊 快啲去睇

呢個應該係第一次
啱啱嗰個係第二次

明明煲燶b係我沖嘅

佢無買fwd保險嘛

點解個個都係佢個露台入屋

間屋咁自出自入既

用緊筷子食蛋糕

又係露台入

冇鎖匙點入屋

畀牙基食

同牙榮屋企一樣

係朽屍老豆

tvb好少呢d感情戲

好少有幕比10幾秒演員去表演內心戲

佢屋企可以就咁入?定阿榮有鎖匙?

想睇

好少院上/時間 要等星期六日先得閒睇

咁易就入到間屋

到阿榮照顧返芷明

dook住舊蛋糕

唔係憫情咩

首尾得好正

老公b

兩個都死咗深愛的人

榮做返撚頭既角色

暖男

今次呀榮做左撚頭個角色

爬牆入去

楚漢驕雄都好戲啦。

Roger咩事？

攻佔佢啲大小腸

點解對我咁惡

兩間屋都係自出自入

而家牙榮煮嘢超勁
極主夫道咁

見到隔離個台慶post 1個post都未爆
笑撚到pk

做撚頭

嘩煲雞湯

哇 好閪補架

又係整番嗰啲麵

睇到我都覺得好肚餓

好易入埋佢

會變成屎

靚雞

LC廣告呀

識煲湯

腦瘤，醫唔倒，去咗荷蘭安樂死

屌 同以前掉番轉

又幾窩心

好番啲未

你唔飲閪晒佢唔好同我講嘢

你兩個究竟係想嚟救我定想我死㗎

幾q

整嘢食畀芷明就咁有營養

屌

你地耍完花槍未呀

爬入去

兵仔

煲燶B係唔屙屎㗎

但冇落鹽

冇落鹽

柒到我兩老都話唔睇

即係唔閪比面啦

無落呢啲喎

用成雞黎煲 好閪補嫁

芷明對波有好多營養

就執

一半半 啲藥唔夠勁

屌你呀

有南北杏係咩事 我以為榮淨係識煮公仔麵

手震

入佢中路

手震係咩事

到鄭中基出事

阿榮又有病？

如果茄汁焗豆會咩味

牙榮柏金遜?

笑死 飲唔到

我老母淡淡然講咗句
都係以前好睇啲
就話唔睇喇

你妄想症未好過

芷明頹廢頹到成個殘廢咁

阿榮又有絕症

咪栗子呀，牛眼嚟㗎

用腳又做乜Q

手震？

諗起Yama！ (有無人中意十萬噸情緣）

嘻嘻 你都唔hi識嘅

仆街唔係中風呀

中出埋佢

屌仲以為真係表演用腳夾起個碗

用口

仆街了 手震

係咪佢成日偷食仆街老豆既開心藥出現副作用???

你自己啊嘛

籮Jer死完 又到牙基出事

得返佢自己湊暴龍哥 點都要學煮飯啦

手震似係食藥引致

最中意睇化骨龍

今次到呀榮中風？

食藥副作用開始出....?

似係因為熱

太勁會好似牙榮咁手震

又nescafe

係咪太熱咋

點解要咁sad就係因為要sell保險？

熱咋

唔想整醒芷明先用腳

金師傅:大家唔使驚
腕管綜合症嚟嘅啫

我老豆： 咁冇活力既 咁亂既

因為有細細盒

阿榮係咪搬左佢間舖過黎

可能係拎餸太重姐

精神科藥物副作用

咁樣close up 冇可能啦

所以唔好食咁多幸福醫藥

應該停左經

真係好暖 生果都買埋

飲完我地去洗塵！

個編劇係咪要寫死曬所有角色

阿榮

真係爆格

好swt

係咪因為佢之前食咗兩粒藥

轉個頭就唔記得落鹽

暖男搞手打個和

明明有隻碟

咁無問題

爆格

呢套真係睇幾多次都唔厭

講完呢句 就真係要死...

立flag

Lm

一滴屍臭

沉尼

痴漢

係咁話自己死

撚頭又少女情懷啦

痴漢出沒注意

鐵達尼

鐵達全尼號

痴線佬強尼

一姐淫腳

腳腳腳

爛頭

強尼又偷窺

腳腳腳腳

呢套真係要好專心睇

強尼成個灰褲毒撚咁

搞手都係求打和

唔好立flag呀

痴漢沉尼

Hailey好核突

鐵達強尼

Bianca條腿

好彩佢有買fwd 既保險 咁就手震都唔洗驚啦

衝出黎比人打

痴漢鐵達尼又出現了

無啦啦比人打

Ko

嘩

一吓就收皮

沉尼chimney

畫面一轉以為打咗落街

今次震終於係因為偷窺

畀人打

撚頭睇得唔打得

一拳打埋去 好痛

死黑警

食兜鎚窩面

撚頭冇啦啦比人一拳打左野

黑警又老屈

有冇人睇到一姐一秒突波

屌 撚頭廢撚到

cls個鏡頭 好似打咗落街咁

黑警

俾人拉埋入狗竇

有閃卡？

我睇唔明
咩屍臭

閃卡 十萬蚊

打快少少會逼真d

又手震 又話自己死...

屌你老母死黑警

chimney又要中風了

比人一野打暈

一姐嘅閃卡

死黑警屌你老母

E條線究竟要loop幾耐

打完再比人拉 好合理

國安法拉鳩你

第一次警告你
死黑警

又係黑警

用成節串鳩d狗

垃圾黑警

串你唔撚起呀仆街死黑警

D黑狗真係好撚仆街

狗

一姐好波

我做埋你嗰份啦

sp關係

有黑警

個差婆咩名

爛頭咁撚廢既

第一次警告

你警告我我唔會驚㗎喎！

laaak索

黑警世界通行

死黑警 死全家啦

警你老母句

嘩屌你老母串柒柒

閪警！

禁制令

姐係同佢屌過幾次

真係太貼地

牙Joe

死黑警!

黑警死全家

而家第一次警告

同肥晶同強姦一撚樣
明明係強姦受害者
班狗居然咁樣質疑個受害者

係人都知黑警咩料

啲演員扮啲死黑警又扮得幾似

強尼得米

至弊啲狗字都唔識多隻 齋填表都窄窄地

一陣啲黑警又投訴影衰佢地

撚頭好慘

林早洩

又俾人問關係沉尼嘅死穴

入形入格

沉你

點解你會喺嗰度出現

撚頭廢j

短裙低胸

到底應唔應該開心

正仆街，警告人

撚頭一拳就死
廢撚到

好咸濕

我唔去得咩

身體機能好正常

強尼嬲豬

死仆街